理性討論，faceid真係適合用係平板上面？

iphone都話單手拿起部機就unlock
ipad唔通次次舉起部機unlock咩
而且ipad成日平放台面用

點解個個打晒j咁
仲要六千幾

你有冇用過faceid，放係度都unlock到

用撚緊啦
咪又係要就角度 ipad又一定難用d

有幾難用呀，你360度望下個MON已經解左啦，
你唔望又點用呀。
唔好同我講咩桌下touch id盲解果d廢話。

我多數斜斜地放，平放嘅角度睇都唔舒服啦

iPhone成皮野 iPad都係7千左右 唔抵屌咩
個face id仲支援360度解鎖

抵屌過iphone

佢face id，窄邊同cut3.5mm係為左align產品設計既一體性
但我認為冇必要囉，咁大塊野同iphone咁細塊野本身個用途都唔會一樣

抵唔抵屌 同 適唔適合 係兩樣嘢

我成日趴係張床度呈160度角揀歌track，轉face id不敢想像
擺檯面都超100度篤喇，咁大個mon唔使好似電話咁下下伸個頭埋去先睇得清

face id 係ipad pro 只係為左整到部tablet 有full screen 既副產品黎. 我都唔覺係最好既配搭.

不過, full screen ipad 11", 8 core cpu, usb-c 基本上我已經預備俾錢.

你識咩丫
連登仔依家又識因價錢而轉變眼球分析密度又識用斜角望mon，蘋果推動人類眼球進化

其實蘋果一直都將security做賣點，點都唔可以cut security，依個係佢公司價值嚟
而且佢成個面容解鎖system又整好咗，唔係唔用嘛？

其實諗下ipad咁大部擺檯面佢個sensor係最頂
你唔dup低頭部機又點望到你個樣
話擺檯面打斜都解到係咪玩野

ipad反而無用touchid，每次掀開cover又要touch多次，好煩。唔知faceid做唔做到掀開cover就用得，唔使㩒制

ipad通常唔鎖，大家一齊用

唔覺你理性喎
只覺你挑機多啲

apple又突破光學理論

我估個face ID on iPad應該比iPhone 解鎖嘅範圍大啲

我唔知face ID喺iPad 好唔好，我只係知touch ID一定差
利申 用梗iPad 9.7” and iPhone X

我成家share一部ipad用，點用face id?

咁咪用passcode/password

邊度睇到可以360度